頭先係天西跳閘位巴打

好撚型兩手輕輕一撐就跳過左，黃衫狗鐵職員係隔離都照跳，個職員望都無望睇黎都見慣不怪，有無巴絲都睇到

天西除左跳仲可以點做我踢完冇反應

跟人入

開職員通道

我有朋友都係開職員通道，佢話一推就開，唔洗用力
利申係個Ｄ玻璃到跳

職員通道，輕輕一推就得，唔會響，發夢時經歷

入閘先得？
定出閘都得？

睇錯跳樓

想跳閘既睇下

港鐵職員沒有告訴你的事

唔好車頭車尾閘入/出
可以去車站中間近天耀個邊 個邊有個闊閘壞咗 得兩塊牌仔 高度係抬起腳就夠高
Ps唔知佢幾時整好